## Домашнее задание №2: Поиск релевантного файла
### Утилита выполняющая поиск указанной фразы по указанным файлам.

На вход принимает список файлов и текст фразы. В начале работы производит индексацию файлов, строит по каждому обратный индекс. Затем сравнивает файлы по наилучшему совпадению содержимого с поисковой фразой.
Выводит на экран файлы, где были найдены токены из поисковой фразы в порядке наилучшего соответствия. Наилучшее соответствие - все токены из поисковой фразы встретились в файле наибольшее количество раз.
При разработке следует разбить логику приложения на отдельные пакеты. Разрешается использовать сторонние пакеты для реализации дополнительного функционала, на усмотрение.